(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (154)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

奶油仔

又要點人數了

靚仔
要再靚仔啲去到天神級別再去打破現有對人類身高嘅標準

唔怪得我唔明。。。

我唔用app的

冇
您最明

唔洗靠app都食到仔。。。
係咪串緊我地呢啲毒撚

對唔住囉。。。

我block你

食屎狗

牙花問埋哂呢啲風涼話想典

新人留名

fun完？

送個風筒比佢

Bb你好正

見到個好qq嘅陰

中場休息？

佢喺我隔籬覆緊whatsapp-,-

貴圈

miss左live添...

好老實講您成程都見我上緊連登就知
不過好在我有品唔催鐘

嘩
笑5笑4

想在盆菜汁中遨遊。。。。。。。

啲豬皮

Dingga dingga dingga dingga

今日date完

清醒的不用羨慕酒醉更好

未
大家有feel

減到得返三個

祝福你

靠近來我想指點你的路

明月再恬靜 糜爛唱不停

Wow

迷惑破損憂傷的零

加油

去唔去買蛋糕好

買咩蛋糕

聖誕節想食蛋糕

芝士蛋糕

merry chrismas

好癲

性誕快樂啊咁多位

你啲圖溫暖左呢個po啲毒撚們

性誕快樂

比溫柔殺死未

你都嚟左

扑住過

你都唔洗出街 應該日日扑啦

hi

路過睇下

多啲來玩啦

家姐今晚點

你就係啫

做愛師

有咩特別？？

大家聖誕快樂
毒撚here

呷醋。。。。

有冇揾過替身男友

深信5bo是很純的

藍巨我女人
有安全感未

小妹有兩邊嗰嘛

好型....男友力max。。。

性誕快樂
新人？

由你把口講出嚟好好笑

好有 唔會再亂諗嘢了

Hi 藍雞

你就藍雞 唔好轉移去新仔仔度

。。。。。

垃圾係我
搵左個sp 過聖誕

識煮嘢食
好charm

叔叔聽唔明。。。。
點算
好似好q

要玩到好似樓上個名咁

有就唔會係度

想煮你食

我刺身

ok

。。。想煮嘢你食

加我ig比您睇
定其實已經有人cap咗比您了

吓 仲問

點知
never expect too much

屌
差啲打咗喺度

佢好正

Gfriend

風靈都過嚟玩啦

叫開水刑巴又扮生保

好似你都係男神喎

個刑字好難打 懶

sor
二佬Merry Christmas

Gfriend MAGO!!!!!!!!!

我覺得已經突破咗廣東式哭喪k歌嘅格式了

下
apple先正
mago不了

-,-

本身本月飯
好鐘意呢種非主流

出道剩係認得佢同大山婆
聲線都好特別

兩個都正

我都非主流嚟

所以我鐘意

全部都好正

介紹返
我寵物藍貓

??????

現我像乘著白金升降機

直 上 頂 尖 地！！

當年香港人(樂壇)咁樣屌走咗呀漿真係好可惜

周柏豪？唔好理住 鄭中基個Channel就一定要支持

食屎依家先見到

𝐌𝐞𝐫𝐫𝐲 𝐂𝐡𝐫𝐢𝐬𝐭𝐦𝐚𝐬 𝐞𝐯𝐞𝐫𝐲𝐨𝐧𝐞!

咁嘅理由

Merry merry Christmas

原來奶油巴係樓主

滿滿嘅聖誕快樂

Merry Christmas

去邊度玩呀

1

2

未瞓醒

？？？？？？？？？

遲到

醒咗又瞓返

費事當面批鬥
新的

下
上咗連登4年幾冇咁on9

愛